小米直升機

聽日應該升到啪啪聲

入左兩手支找下！

聽日等收錢

屌

你沽左好多咩

可能變左小米潛水艇呢

仆街妖股

邊有可能
升硬喎

聽日準備坐火箭

2018/08/22 17:09 沽空資料 股價升跌
小米集團() +0.280 (+1.609%) 沽空 $7.35千萬; 比率 8.899% 公布截至今年6月底止中期業績，營業額796.48億元人民幣(下同)，按年升75.4%。虧轉盈賺76.46億元，上年同期蝕198.06億元；每股盈利0.759元。不派息。

單計第二季，利潤146.51億元，上年同期錄得虧損119.6億元。期內，收入452.35億元，按年升68.29%，智能手機分部的收入305億元，同比增長58.7%。

根據非國際財務報告準則，第二季，經調整利潤同比增長25.1%至21.17億元(高於摩通預測的17億元)。所有業務分部收入均強勁增長，其中IoT及生活消費產 品分部增長最為迅速。

該季度，智能手機收入增長58.7%至305億元；銷量高達3,200萬部，同比增43.9%。IoT與生活消費產品分部的收入同比增長104.3%至104億元。互聯網服務分部收入同比增長63.6%至40億元。廣告收入同比增長69.6%至25億元。

第二季，銷售成本增加71.9%至396億元。其中，智能手機分部銷售成本增62.2%至285億元。整體毛利率由上年同期14.3%降至12.5%。

由於智能手機銷量增加及用戶採納的提高，MIUI每月活躍用戶由2017年6月的1.46億人，增長41.7%至2018年6月的2.07億人。本季度的每名用戶平均收入同比增長15.4%至19.1元。(ka/u)(報價延遲最少十五分鐘。沽空資料截至 2018-08-22 16:25。)